Kelvin，明白嘅！下屆唔好投我囉，Quit左選民登記囉

你成日都會見到我地㗎by the way